有冇人飲水會肚屙 但飲其他野反而冇事

啲水明明已經過濾又煲過
但飲水過一陣就想屙